去日本訂咗craxxegg wife蛋，佢同我講避免睇片

大佬呀我買4Gwife蛋就係想睇片睇世界盃，屌你老母同我講唔好睇片？有機會會俾供應商cut訊號？都痴撚線

世界盃日本睇電視都得啦

好多依啲wifi蛋過咗每日用量就限速，其實同買張電話卡自己限住用差唔多

啱啱落機

上星期去完大阪，又係用佢
時得時唔得 屌佢老未 真係有時wts都用唔到

crazyegg垃圾黎
去台灣用過差唔多超過一半時間係用唔到
用嗰到買既電話卡仲快

去鴨記買張上網卡仲爽過用強

用爽wifi 上次去咗九州成個禮拜日日都好順

用卡算啦

crazyegg廢到喊 以加係台灣用緊 load個google map都load幾分鍾 商場free wifi都快過佢 以後都唔會再用

到底幾on9先仲用wifi蛋

因為要睇video 既話, 又或者一個trip 用8GB 以上的話, 係無一隻sim 卡係可以夠data 俾你咁做. 得wifi 蛋有.

to 樓主 , 睇呢度有好多人試過10靚款唔同既wifi 蛋, 有d 係無限data. 有巴打係用過40G+ 係無問題.

想問下用卡上網要打 local 電話點算？

仲有人買蛋咁戇鳩

wife蛋都訂到

今時今日仲有人用蛋咁傻仔

我之前早鳥優惠好平咁租左7日去關西，無限data但佢又係叫我唔好睇片，不過我冇理佢，so far睇YouTube 同netflix高清都順暢，同埋冇畀人block過

或者

用banana隻貴蛋啦
可以用足成日
又唔限速

話用蛋弱知果d，知唔知好多銀的服務靠sms認證/通知

我而家租左隻蛋 日日用佢6B.B.

最划算係用IP Call
日本嘅話建議用Rakuten 旗下Viber
Charge 落個app 度然後用data 打當地電話

crazyegg唔係最好既咩
冇用過其他

其實主要d 人唔用wifi 蛋, 係因為好多人用既data 數量唔高, 咁確實係用sim 係簡單d.

不過對於大用量, 一日一定用多過2GB 既人, 用sim 卡根本唔係一個選擇.